打交定打風，打唔打得成

原來老闆驚黑社會多過打風

打風叫你準時返工

打交終於叫你唔好返工